其實香港有對band係真香港人， 快啲聽佢哋首歌

雖然佢哋冇係社交平台表態，但呢首歌已經講出咗一切🇭🇰， 大家快啲撳入條link到懲罰佢哋首歌

推啊

再推

好想拯救香港，推

其實有表啦

自己手足Rapper，撐定唔撐？

點會無表